dum 垃圾落維港填海可唔可行？

平

真係得既話地球早就無乜海，海軍收得檔

DUM MK大媽去填海 運費都唔洗

最平方案，將維港變堆填區！

反正我呢啲窮西冇資格住海景，不如焦咗佢．

dum 撚左你老母落去先

唔好啦 唔想做填海材料

Dum 撚哂d破產中坑落去最有效益

80年代紅磡灣填海區，就係咁嚟（公眾填料填海）